Märt Tõnissoni kaebduses Jakob Kawali wastu nõudmise pärast oli kaebaja siin aga kaebataw oli tulemata jäänud.
Mõisteti: Neid uuesti tellida.
Peakohtumees JLuik [allkiri]
Kohtumehed JAndresson [allkiri]
                        MHansen [allkiri]
Kirjut Raudsepp [allkiri]
